### Aldebaran

#### Informações Gerais
- Player: Leandro
- Tipo: #char
---
 - Irmãos: 
 - Pai:  
 - Mãe:
 - Esposa:
 - Filhos:
---
 - Classe: 
 - Raça:
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes:
---
##### Tags
 - #char 

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
- 

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
- 

##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)
- 

##### No Periodo bb (Reino em Desespero)
- Participou do Grupo [[Cavaleiros Errantes]]

